日元短期會唔會上返7？

日元短期會唔會上返7？

未必得
跌穿左週線支撐線
依家7變左壓力位
最多掂一掂但未夠企得穩7上方

依家都係6.9 ja